一早都話休息係on9 滅自己威風 長對方士氣體力

而家18區根本就無人 唔好自己呃自己 難聽啲講你地諗下自己有幾on9信左上個禮拜全民休息日 個個訓完氣都消曬去番工

等睇話我風向撚

港豬已經原諒Carrie。

蒙面法成功止暴制亂

除非佢突然又發作 如果唔係已經win左

佢都無諗過原來市民對緊急法嘅反應竟然係休息

1. 係我哋策略封咗頂
2. 香港人依然擺脫唔到三分鐘熱度

邊有封頂？

蒙面法第一晚幾開心

係士氣最高昂 嘅時候

d人話要停 等人權法

度氣洩左 咪咁lor

講咗好多次唔應該休息
休息呢兩個字喺打仗係不存在㗎

射唔出就軟架啦嗰幾日叫人出仲比人話鬼

「一條片」解釋點解覺得「少人」

黑警反應唔同咗，勁快。好多人都無時間集合

一鼓作氣的故事
我地輸左

多謝之鋒

成班show block user

你而家最滅自己威風嗰個囉，不推文啦大家

唔好再吹淡風

港島撚表示港島根本無人出咁濟
得太古有少量手足快閃下
結果得幾區
唔知係十八區太多
定係宣傳唔多
定大家都決定休息

乜人都冇wor

其實冇咩人知今日係十八區，好多阿叔阿嬸問今日邊區會開戰

而家下下冇哂宣傳，又冇主題。

而家係冇咗幾個月前既地區文宣系統

成班分化失敗撚

明明出面好撚多人

拉

成班係屋企睇live所以覺得少人
呢類人仲黑人憎過藍屍

推